是但求其愛

是 但求其愛
但你唔愛我

若愛 是但 求其 開心 我問

要不要求其傷心